# Ferdinand

J'ai été abandonné par mes parents sur la Terre 
Et ils sont repartis visiter l'espace sans moi

Mais c'est pas grave car j'aurai bientot terminé ma soucoupe 

Copieur !
Mais je veux bien aller surfer sur Saturne avec toi


Faisons des conflits de fichiers.

